
                      Ya podemos decir adiós Harry potter,de verdad que me asombro,ne cautivo,me emocione,me tuvo en vilo en toda la pelicula me dio pena la despedida de la saga,para mi unas de las mejores películas.Me quedo satisfecho a ver compartido gran parte de mi infancia viendo esta gran saga que nos han enganchado a cada uno de nosotros.Fallos que no sabemos quien es el nuevo director,el final tenia que caracterizar mas mejor los personajes.Lo bueno la trama,los efectos especiales,la lucha del castillo,la emoción de lis personajes,que es mas adulta la película,la batalla de harry y voldemort!!no se la vi perfecta!!un 19 como un castillo!!
        
            